多謝你 牛屎佬 黑警

多謝你搞到我地再冇底線 你地嘅功勞我會還比你地 你同我睇撚住呀 出街小心春袋不保 黑警你地都係呀 我要你成世行唔到 你地同我睇撚住

認撚住佢地

推

推撚到下牛屎佬扑街

Pusssssssssssh